中共不如直接一國一制啦

明明就唔想俾香港民主，明明就想全部人做港豬做共奴
但又扮撚晒蟹咁有立法會同特首選舉，仲加議席添，其實就得建制派嘅人玩，非建制派根本冇機會，仲要想盡辦法用國安用法律機器打壓
甚至連唔投票嘅權利都冇
成個制度係公我贏，字你出千想唔玩走人？綁實你唔准走
不如真係直接一國一制算啦，扮咩一國兩制，你想獨裁咪獨裁囉，何必又要扮晒有民主咁卑鄙

唔通想享有民主自由真係要移民？

因為中共唔會認錯

西藏搞到達賴喇嘛出逃，都要掛住「自治區」之名
永不會改叫「省」

因為咁樣英國就可以名正言順收返香港

老實講 易架衰撚過一國一制

係

算啦國際唔會救到香港 可能佢會幫到我地移民 但香港呢個地方已經玩完左

拎d歴史名詞出黎用

因為名義上要扮民主

佢根本唔覺得自己錯
政府多番施政失誤，佢一樣唔覺得自己錯
唔係嘅話林鄭一早落台

扮都扮得太唔似